700有冇機會回落殺左d貼價牛

有冇勇士仲騎緊貼價牛跑緊

機會實有。爭在幾多

$332 賣撚曬，個市開始唔多對路

殺緊啦
港股妖過adr咁多既

照計美國都應該好多700衍生工具

冇牛一身輕